警隊家屬：政府期待前線警察死亡

警隊家屬：「警隊係咩部隊？警隊係上級踩下級屍骸上位嘅部隊
政府上層想推第一個前線警察入浩園, 黎令全局番盤。」

推

香港既示威者不嬲都係被動，你地唔做得盡唔趕狗入窮巷點會有人死

政府上層想推第一個前線警察入浩園, 黎令全局番盤。」

班黑警, 仲博老命, 你警司級將來可以奶共就話者

其實係出面包圍 入面嘅人已經走唔倒
無啦啦點會入新城市
擺明係推前線出黎製造衝突

官員好想以警員嘅死亡，黎作為政治翻盤同升級武力嘅代價

反抗唔反抗都要收你幾野，示威者點都想搏下

真。民意逆轉

push

呢句其實都應該幾大威力，係覺悟上啲示威者預左會俾人打甚至有義士以死相諫，但你睇班警犬言論開口埋口只係話點打示威者，要佢地為份工俾人圍毆甚至死喎

政府就係逼你困獸鬥
大家打到返一輪賭下邊個死先咋

班官根本就好期待自己伙記死

【教學】警察們其實可以一野KO呢場戰爭

支持警察 吞槍殺